荃灣中槍男學生鐵通換膠通，瞓緊醫院已經俾人告暴動

到今日都唔知港共點做嘢？

即場已經咁做
大家估下如果有一年時間準備又點做

到今日仲講證據真係戇鳩
事實擺在眼前

係膠通換鐵通

用鐵通嚟換走膠通
將膠通換成鐵通

Ok👌

鐵通變膠通